覺唔覺今屆世界盃特別多十二碼

差唔多場場都有

特別多爆冷添

14場判咗8個十二碼

var做到野